我老母痴撚左線？

講起今晚食咩餸，話不如苦瓜炒蛋，老母話唔好，因為老豆要帶飯唔好，我問有咩唔好
佢答我(個意思)：食隔夜炒蛋會變大春袋
WTF？？？

都市傳說

因為細賓周配大春袋唔好睇

你識條春

好多人都咁講

笑死我

我老豆都話食隔夜蛋會大春袋 第時行路會成隻企鵝咁行 問你驚未

我聽返黎既版本係隔夜烚蛋喎

佢話所有蛋隔咗夜之後男人都唔可以食 呢一個係所有男人嘅禁忌

Eason 表示即刻試

豉汁蒸橙，椒鹽油炸西瓜

你老母可能唔想奶得咁辛苦呢